手足在天有靈

多謝你地
一定要保佑黑警死全家

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!